有冇人成日凝住個肺有少少痛

唔係凝住，呢幾日呼吸困難同埋呼吸左邊心口位痛，唔知係心有事定肺有事但我星期一驗咗係陰性

保重

我都係結果陰性
但硬係覺得有少少呼吸唔順
唔知關唔關日日帶口罩事

我係上星期先開始咁，所以應該唔關口罩事
但唔知咩原因，呢段時間冇咩事又廢事去睇醫生
個心成日keep住跳100-120，希望唔係心臟病突然死

依家身邊嘅人咳兩聲都驚，我係成日咽親嘅人嚟，係街好驚人哋驚咗我

各位懷疑既巴打邊到驗

有冇公司醫療卡,應該有優惠

我都係上星期開始
以為自己中招拿拿聲去驗

我因為屋企人返工度有人確診，又咁啱嗰幾日感冒咁，所以去咗政府嘅普通門診睇

上星期先咁應該唔關口罩事掛？

有得驗埋？幾錢？等幾耐先有通知？

50蚊，我嗰陣就24h就有結果，但聽講依家冇咁快

仲有要睇個醫生俾唔俾你驗，個醫生嗰陣話有病徵正常都會俾我驗

二月個陣無出街都日日疑神疑鬼嚇自己
依家日日都返pt反而無驚

月頭開始轉左用第隻口罩

你有冇覺得特別焗咗？會唔會轉其他試吓

透氣度無之前用日本野好
但又唔算焗咗好多
利申XX工廠V99